男仔比人當成TB係咩玩法？

有眼疾就睇醫生啦

靚仔

係咪肥肥矮矮

成日比人叫小姐

你個樣生得似女人

減下對肥仔波啦

同意到不能

係靚仔嘅定係路芙嗰種

you竟然是個boy

我成日比人話似女仔 好彩有米八 隻腳又粗 唔係真係比人當tb

笑你無撚用